要驚惕時事kol的支持者開始邪教化

例如世澤的channel

Ellen Lo
3 天前
Martin我都係日日盡量聽曬你所有節目! 你講D野真係好有前瞻性，比如COVID-19、BNO平權、歐盟唔親中、香港歸英、打仗等等。當下大部分人（包括我最初）都半信半疑：「係真唔係呀？」但係時間證明，你D分析都係有理有據。絕大多數都係正確。網絡上罵聲睇落好大，但係放心，Time will tell！我地一樣會始終如一支持你！多謝你令我開闊不少視野！加油呀！

例如呢條友
呢班人好喜歡吹到自己追開的kol係神
其實香港kol與互抄, 世澤的所謂預言其實大把人講過,係呢班食十手飯的人唔自己睇

佢有人睇嫁咩

攪邪教的問題就係如果個kol一錯支持者就100%錯

而支持者為左捍衛神靈的絕對正確就會周圍郁人
變左對人不對事, 唔係為大局好

其實有冇理據使乜時間證明

其實已經好多次
當kol有兩邊意見

最後就係兩邊教徒互相謾罵
完全唔係鋪陳理據

切勿做麻木教徒
一定要保持思考
邊個YOUTUBER都係

Ray Cheung
3 天前 (已編輯)
Martin 你咁多年定位完全係中共依家最懼怕果樣野，就係大撤退，我相信短期內土共對你人格謀殺都唔會停。

之鋒就好心明知係分化就唔好踩落去，咁樣好傻，一來最大得益係土共，二來過左成個反送中個個都政治大學畢業，好容易好清楚睇到你意圖架 🤦‍♂️
----------
1 呢位教徒就話敢質疑神就GPHONE別有用心

2)又係果種因為我澤神提倡的野係中共驚, 所以敢批評澤神就係暗共

好似袁伯講的家共產黨係非法組織係中共最怕, 澤神屢次攻擊袁伯, Ray Cheung覺得澤神是否共產黨的後手?

燒生同19

仲有午餐哥

who?

哦 屌david

同香港警察揸手合照嗰個

好多人一到政治嘢就冇乜獨立思考能力
於是搵啲KOL睇
睇完當自己意見
久而久之就變咗邪教
其實如果真係要睇應該要睇幾個
而唔係睇死一個
因為人係有思考盲點
多啲人先會有多幾個角度
而且你都要知道個評論人之前有冇咩衰嘢/柒嘢
好似黃世澤咁佢之前有衰過蠢老鼠單嘢
劉世良話美國靜咗
沈旭輝之前係咁吹捧大灣區
了解多啲佢哋嘅背景先再決定用咩心態睇佢哋嘅片